其實沙河粉日報點解仲要企係香港學生對面?

人都死左，都安葬左。
以前因為想同政府打好關係，想俾「河粉」先生番黎可以理解。
但而家都無借口啦...

利申：以前都幾鍾意睇沙河粉

百份報真係on9

仲撐乜嘢
佢自己都識講政府成日針對佢哋
自己份報紙都日日鬧香港政府

唔妥淋病？

食沙河粉食上腦

錢作怪囉

做傳媒做得真係垃圾，一年衰過一年

賣新聞紙都可以搞到賣沙河粉咁，咁撚缺德

屌得班學生越勁, 親共廢中廢老越鍾意睇

因為上一輩既人都好沙河粉

所以佢地見字花檔唔好做，就走去賣沙河粉 報紙

香港政府仲通緝緊佢邊個屋企人

死撚左啦馬惜珍

社團生意

咁躁做乜姐

佢同香港正苦唔岩，但要埋上面堆。搞到精神分裂

根本以家佢地立場真係唔知企邊，話撐政府錯唔哂，話幫市民都錯唔哂，真係唔知佢想點